金拱門再出招，全日超值選

朝早都有11蚊魚柳bell賣
各位熱愛返工既愛國手足唔洗再買美心空氣包做早餐

金拱門前線好黃

魚柳包唔係一早加到12蚊咩？

個logo黃到仆街